［全民報哨］唔好問點解行行下街會見到狗！

有打開HK map live嘅你應該會懷疑點解個地圖乜都冇
截至18:30 灣仔 旺角 石硤尾 長沙灣已經有人俾狗stop&search甚至被捕
原因好多人見到狗都唔肯報哨！
個個都以為會有人報
所以就唔理
但係咁樣會令到好多手足無啦啦俾轉角遇到狗
著得黑啲或者攞住把遮都會被SS
唔想手足一個一個咁被消失
今日開始全部人見到可疑車輛或狗隻都要報！
[img]
]

推

一個細微嘅舉動有好大嘅作用

留名報料，加推比其他人睇

Thanks!